梅根只是個孩子啊！大家別再欺負牠了

Nigga

老3同意

牠

老鳳我愛你

老樊不同意

佢明明係偽人戲子

霉巾明明係隻死黑雞

孩子是無辜的 但有些人死有餘辜

孩子是蘑菇的

梅根只是個孩子啊！大家別再欺負牠了

黑曱甴

發現狗隻
（大渣哥食評）大叉燒滑蛋飯

老2同意